街燈頭頂多咗罐嘢，有冇人知咩嚟

成條街都係好不安

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

Where

觀塘 隔離街就已經一大堆智能燈柱
跟住呢度又見到啲嘢一罐罐起度

汽水嚟 我唔小心扔左落去

油漆
驚俾人拆

推

同問

同問。上星期望到真係心諗邊個掉左個汽水罐上去

唔睇唔覺眼 一睇成個觀塘好多都換咗

照睇應該係photocell , 等其他巴打confirm
係google 搵 photocell street 都有類似既物體

再推

拎黎control枝燈
你當天線